
## https://web.archive.org/web/20041204104342/http://533.teacup.com/arcadia/bbs

### バンチに迷走　投稿者：アクアマリン 　投稿日：12月 3日(金)11時34分48秒

本当もなかなかコンビニでも数がなくって、寒いのに～～です。三軒はしごは辛いです。

今回風水のコーナーの参考にして、年賀状にトライしようかな～と思って。
書く前でよかったなと。

ＤＶＤ、そんなんだよね。幸四郎さまのいうとおり。まだディズニーはどちらにつくか決めてないとか。今から迷う事でもないことなのか、どうなんでしょ。

### DVD・・・　投稿者：幸四郎 　投稿日：12月 2日(木)09時44分18秒

>マリンさん
おひさです～（＾＾）
DVDの規格統一って次世代DVDのことですかね？
ソニー、松下を初めとする9社連合のBlu-rayDVDとNEC、東芝のHDDVDどっちが覇権をとるのでしょうね。

ＶＨＳとベータと同じような感じがしますよね。
今回ソニーは連合側に着いている所が泣かせます(笑)
私の見解としてはやっぱり多勢に無勢と言う事でBlu-rayが覇権争い勝ちそうな感じが
しますけど。

規格モノは統一されてからでないと購入できないですし、現行のDVDがまだ当分は主流
だと思いますし、じっくり見定めてからって感じですよね。

ビデオテープで録画したのってＤＶＤに再録画しないと見れなくなる日もそう遠く
ないのでしょうか（＾＾；
ま、あまり録画しないんでそこら辺は気にならないのですが、現行のDVDが見れなくならなければ
いいかなぁと思っています。
DVD、場所ふさぎじゃないからいいですよね。

主観ばかりで参考にもならないかと思いますが・・・
長々と書いてしまいました・・・



編集済

### 難解か？　投稿者：アクアマリン 　投稿日：11月30日(火)16時32分54秒

ＤＶＤについて、統一化モデルとかの問題が起こりそうですね。
どうなるのでしょうか？

明日から１２月、年賀状のソフトを眺めつつどんなデザインにしようかなぁ。

### あの・・・質問です（汗　投稿者：巫女 　投稿日：11月28日(日)15時11分29秒

『もっこり』ってどぅいぃ意味なんですか？
詳しく教えて下さいお願いします。

### ＣＥが読める！　投稿者：karin 　投稿日：11月28日(日)00時41分2秒

Ｙａｈｏｏ！コミック(オンラインで楽しめるコミックを提供するサービスです)で、ＣＥが配信されています。(^_^)　現在は１２巻までですが、いずれ全巻になると思われます。
只今、１２月３１日まで "立ち読み増量キャンペーン中"ということで、１巻５０ページ分が立ち読み(無料)出来ます。なお、全部お読みになりたい方は、１巻あたり２９４円(税込)で購入すると８０日間の閲覧が可能になります。(購入には、Yahoo! JAPAN IDならびにYahoo!ウォレットの登録が必要です)

しか～し！ 購入する気がない方も立ち読みはオススメですっ！　今回、５０ページ分読める
わけですが、ＣＥの場合、話は、１話全部と、２話の扉絵まで(３ページ分)が読めます。
注目は、カラーページあり(！！)なんですよ！　そう、ＣＨの完全版みたいなページが存在
するのです！　例えコミックスをお持ちであっても、カラーページは無いですよね。(^^；)
当時の雑誌を見た方はともかく、必見ではないかと思われます。ぜひお試しを。。(^_^)

Yahoo!Comics(提供在线欣赏的漫画服务)，发布CE。(^_^)现在到12卷，不过，总有一天会全卷。
现在，到12月31日为止"站着阅读增量活动中"的事，1卷50页的量站着阅读(免费)能做。另外，想全部读完的读者，以每卷294日元(含税)的价格购买的话，可以阅览80天。(购买，Yahoo!JAPAN ID以及Yahoo!你需要注册钱包。)

### ありがとうございました♪　投稿者：ルンルン 　投稿日：11月26日(金)23時15分22秒

karinさん早速の情報ありがとうございました。
これでガイドにチェック入れられます。＾０＾♪

### トリビア追加情報　投稿者：karin 　投稿日：11月26日(金)21時47分53秒

神谷さんが出演されるのは、
「トリビアの泉」(フジテレビ系)１２月８日(水)２１:００～ (通常通り)のようです。(^_^)  
尚、その前の週１２月１日(水)は特番のため番組はお休みとのことです。
以上、用件のみを簡単に。。(^^；)  
神谷出演的是，
“Toribia之泉”(富士TV)12月8日(星期三)21:00 ~(照常)。(^ _ ^)
另外，之前的一周12月1日(星期三)是特别节目，所以节目休息。
以上，只简单说正事。。(^^;)

### おしえてくださーィ　投稿者：ルンルン 　投稿日：11月25日(木)09時47分53秒

皆様おはようございます。
＞karinさん「トリビアの泉」神谷さん出るんですか～？（VTRでも）もし時間帯、何チャンか分かるのであれば教えてもらえますか～？PCでチャンネルガイド見たらまだ12/3までのしか出てなかったので分からないんですぅT-T。karinさんいつも何かと詳しいので尊け―しちゃいます♪♪（＾O＾）ではでは***　

### トリビア　投稿者：karin 　投稿日：11月25日(木)00時03分59秒

１２月８日放送の「トリビアの泉」に神谷さんがＶＴＲ出演されるそうです。(^_^)
「トリビアの泉」にはお馴染みになりつつある神谷さんですが(笑)(^^；)、ＶＴＲ出演ということなので、今回は声の出演のみではなくご本人が出てくるということですよね。
どんなトリビアなのか今から楽しみですね～。(^_^)  
在12月8日播出的《Toribia之泉》中，神谷将出演VTR。(^_^)
神谷先生对《Toribia之泉》渐渐熟悉了(笑)(^^;)，因为是VTR演出，这次不只是声音的演出本人也出来的事吧。
是怎样的组合呢，从现在开始就很期待呢~。(^_^)

### (無題)　投稿者：麻梨子 　投稿日：11月21日(日)15時13分48秒

さいばーさんへ
学校帰りにコンビニに行って漫画コーナーを見たらＡＨ最新刊が出ていて「アニメ化決定」という帯が掛かっていてとても驚き嬉しかったです！ＴＶ版ＡＨの主題歌は浜崎あゆみに歌って欲しいです。ちょっと話題が変わりますが、自動車学校の学科で『乗車と積載』という項目があってそこで最大積載量、総重量に関する勉強をして教本に「ｔ（トン）」の単位がやたら出てきて香のハンマーを基に勉強しました（笑）  
放学回家的时候去便利店看了看漫画专柜，发现AH最新出版了，上面挂着“动画化决定”的腰封，非常惊讶和高兴!TV版AH的主题曲希望滨崎步唱。稍微转换一下话题，在汽车学校的专业里有“乘车和装载”的项目，在那里学习了关于最大装载量、总重量的知识，教程里经常出现“t(吨)”的单位，所以就以香锤为基础学习了。(笑)

## https://web.archive.org/web/20041228020040/http://www.tcup5.com/533/arcadia.html

Loading...

http://www.tcup5.com/533/arcadia.html |
    02:00:40 December 28, 2004

Got an HTTP 302 response at crawl time

Redirecting to...

http://533.teacup.com/arcadia/bbs


## https://web.archive.org/web/20041012021805/http://533.teacup.com/arcadia/bbs

### 御礼　投稿者：シャーレ 　投稿日：10月 9日(土)15時29分22秒

＞さいばーりょうさん
ご回答いただきありがとうございます。
収録されていないとは残念です。
あの曲を聴いてバイオリンを習ってみたい、クラシックを聞く・コンサートに足を運ぶきっかけになった作品ですから。

### ＤＶＤ？　(･_･?)ﾊﾃﾅ?　投稿者：ドリドリ圭市 　投稿日：10月 5日(火)06時50分7秒

http://www.saimax.net/cgi-bin/searchj_us.cgi?iid=US01984
国内版はないのにね～不思議　（笑）

### 雨、雨、雨だ。　投稿者：いさな 　投稿日：10月 4日(月)23時39分47秒 

ここ最近、雨を見ない日はないですね（笑）我が家の傘もフル稼働です。
帰り道にふと思ったのですが、CHと雨ってしっくりくるような気がするんです。アニメだけかも知れないけど、シリアスな場面やエンディング・オープニングでも雨の場面って多かったような…。主題歌や挿入歌も、ぱっと晴れた日よりは雨や秋の夕暮れとかが似合うような。考えもなく書いてしまったので、長くなってしまいました。最近、CH完全版17巻を手に入れ、綺麗な絵に心癒されるこの頃です。  
最近，几乎没有不下雨的日子。(笑)我家的伞也是满负荷运转。
在回家的路上，我突然想到，CH和雨好像很相配。也许只有动画，严肃的场面和结尾·片头也有很多雨的场面…。主题歌和插曲，比起突然放晴的日子，雨和秋天的黄昏更适合。因为没有考虑就写了，所以写得很长。最近，入手了CH完整版第17卷，被美丽的画治愈心灵的这个时候。

### 雨が降ってます。（T0T)　投稿者：ルンルン 　投稿日：10月 3日(日)11時55分49秒

おはようございます。　やっと幼稚園の運動会も終わり、ホッと一安心です。な～
んかここ２週連ちゃんです～ごいつかれたのでここへ遊びに来てエネルギー補給させてもらいます。やっぱり疲れたときはりょうちゃん見るとど～～～～っと疲れがとれますね。♪

さいばーさん
探していたビデオ*ラブイズハードボイルド*オークションで落札できてこんどビデオ届きます。たのしみ～。

ケーブルもＣＨスペシャルもおわちゃってちょっとさびし～。
そんな訳でまた明日からがんばろー。
ではでは・・・・　

### こんにちわ（＾▽＾）　投稿者：らぶ☆ 　投稿日：10月 2日(土)15時55分41秒

秋晴れになりましたネ♪
本当に、今年は台風が多かったです・・
私の住んでるトコには何回も上陸していきました、、
もうこないで欲しい（；；）

さてさて～～
仕事に暇ができたので「百万ドルの陰謀」を見ることが出来ました♪♪
リョウがぁぁ・・カッコいい～～←こればっかり＾＾
今までレンタルとかして観たＣＨのアニメの中で一番絵が綺麗だった
ような気がしましたが・・☆
劇場版やスペシャルは全部素敵ですネ～～～～  
话说回来~ ~
因为工作空闲，所以我看到了“百万美元的阴谋”♪♪
哇··好帅啊~ ~←全是这个^ ^
这是我租过的CH上最漂亮的动画。
我有这样的感觉……
剧场版和特别篇都很棒呢～～～～


ところで、「シークレット・サービス」のエンディング曲のトコ・・
アン・ルイスの歌の・・
私そこのリョウがすごーーいカッコいいと思います。。
月をみて微笑むところなんて・・・
あぁぁ～～～もう、、素敵すぎる～～
エンディング曲の絵って、、どなたが書いてるんでしょう？
総作画監督って方でしょうか。  
对了，“Secret Service”的结尾曲的地板……
Ann Lewis之歌的……
我觉得那里的量很酷。。
望着月亮微笑的地方……
啊~ ~ ~真是、、太棒了~ ~
片尾曲的画，是谁写的呢?
是总作画监督吧。



### 台風一過に衣替え　投稿者：アクアマリン 　投稿日：10月 1日(金)14時24分14秒

台風(今回も雨、風強かった)通過して、昨日、今日ととっても青い空に、カラッとした空気ですごしやすいですねぇ。あっという間に１０月になり、着る予定のないものの、とりあえず仕事の上着を形だけでも持たせました。自分の衣替えもまだしばらく予定なくてもいいかな？どうしようかと。

ラジオもなかなか聞けなくて、アニソンコーナー昨日あったのか？ですが、また聞けた時があれば報告します。もし流れた時は景品もらえるのかなと。また平常リクエストでもアニソンかけますのでどんどんリクエストくださいといってましたし、チャレンジしようかと。

### 遅くなりました～　投稿者：さいばーりょう 　投稿日： 9月28日(火)04時47分2秒

お初の方々もお見えなのに、レス遅れまして申し訳ありません。
こちらこそ宜しくお願いいたします。

＞プロフェッサーさん
お久しぶりです。お探しの着メロは、中々ないようで残念ですね。

＞ドリさん
マンガで見る美味しそうなあの肉ですね～！まさかホントに売っているとは（爆）

＞karinさん
イラスト集も本編シリーズと同じく、遊びゴコロに溢れていますね（笑）
企画本も増えたら増えたで楽しみではあります(^^;
BOXはまぁ、そもそも当初から保存版にする心積もりでいたりして…（爆）

＞ままさん
イラスト集だと、あれではサイズが物足りないものがありますよね(^^;
裏話はこれからも何か出て来そうで、期待しちゃいます（笑）
スペシャルも出来れば。。って感じですね～。

＞らぶ☆さん
連休中もお仕事でお疲れさまです。
ニーナのピアノ曲は、本当に素晴らしいですよね♪
「シークレット～」のショートストーリーも、テレビ未放映の特典で見逃せないお話なんですよね（笑）

＞ルンルンさん
AH最新巻、ご無事にゲットで良かったです！
秋と言えば運動会の季節ですね！？何かと行事があると大変ですよね(^^;

＞シャーレさん
初めまして～。管理人です。
残念ながらそのテープの曲は、CHのサントラには入っていないんですよね。
足長おじさんの時に流れたのとも、確かに違います。

＞マリン姐姐
もう秋の長雨なんですかね～。カラっとした晴れ間が懐かしいです。
ついにアニソンコーナーも移動ですか。。
パソコン講習会も久々ですね♪ 機器充実で羨ましいですよ（笑）

＞ブラックタロンさん
初めまして、管理人です～。
五歳くらいからと言うと、物心ついた時には既にCHファンだったんですね！
なにしろ色褪せない作品ですから、DVD化なども待ち望まれますよね。

＞澄香さん
こちらではお久しぶりでございます（笑）
AHは何と言っても現在進行形ですから、やはり鮮度高し(?)で気になりますよね～。
ちなみにイラスト集などなども、ゲットして後悔はないモノと思いますよ！？（爆）

### お・ひ・さ！　投稿者：澄香 　投稿日： 9月26日(日)23時24分43秒

ＡＨが休みでつまんないもんで。。。
久しぶりにこちらも覗いてみました～。
私にとって、ＣＨの方がずっとお気に入りなんですけど、どうもＡＨが気になっちゃってます。
う～ん、不思議だ！！
すでにどちらも甲乙つけがたくなりつつあるのかも・・・。
AH休载很无聊…
隔了好久也看了看这个~。
对我来说，CH一直是我的最爱，但我总觉得AH是我的最爱。
嗯，不可思议! !
也许哪边都已经变得甲乙难辨了···。

でも、ここにくるとＣＨに浸れるので、とてもいい感じだなぁと。
本屋でイラスト集やらを見る度に、ゲットするべきか、
どうも悩んでしまうというのに。。。ね


### 初めまして！！　投稿者：ブラックタロン 　投稿日： 9月24日(金)23時37分2秒

皆さん初めまして、ブラックタロンと申します。
シティーハンターは五歳くらいの頃から大好きで冴羽さんは昔から僕の憧れでした。
最近久しぶりに「愛と宿命のマグナム」「ｇｏｏｄ　ｂｙｅ　ｍｙ　ｓｗｅｅｔ　ｈｅａｒｔ」「緊急生中継！？凶悪犯冴羽りょうの最後」を借りてきてみました。いつ見てもシティーハンターはおもしろい！と思いました。近頃「シティーハンターＤＶＤ化しないかな～」と「エンジェルハートアニメ化しないかな～」と言うのが個人的な願いです。
これからちょくちょくここに顔を出したいと思いますので以後よろしくお願いします。

### 最近スラムダンクもおもしろい　投稿者：ルンルン 　投稿日： 9月24日(金)14時52分30秒

　　　こんにちは～。明日こちらは小学校の運動会です。お弁当作るのめんどくさ～。
　　　でも、天気はなんかあやしいですね～。もし雨だったら家に居るのよね～。
　　　　　　　　　　ストレスたまりそ～。
　 　　　　　　　　　　そんなときは、りょうちゃん見て発散しよ～(^o^)..



　　　
　　　　
[編集済](http://533.teacup.com/arcadia/bbs?cmd=menu02&edate=1096037624)


## https://web.archive.org/web/20041017074858/http://www.tcup5.com/533/arcadia.html
Loading...

http://www.tcup5.com/533/arcadia.html |
    07:48:58 October 17, 2004

Got an HTTP 302 response at crawl time

Redirecting to...

http://533.teacup.com/arcadia/bbs


## https://web.archive.org/web/20040912172606/http://www.tcup5.com/533/arcadia.html

Loading...

http://www.tcup5.com/533/arcadia.html |
    17:26:06 September 12, 2004

Got an HTTP 302 response at crawl time

Redirecting to...

http://533.teacup.com/arcadia/bbs



## https://web.archive.org/web/20040806142628/http://533.teacup.com/arcadia/bbs

### ふにゃはりほー　投稿者：幸四郎 　投稿日： 8月 6日(金)18時18分57秒

今日も暑いねぇ。
バンチ、今日は立ち読みできたよ。
会社からケッコー離れてる某コンビニのナチュラル法律息子にて。

＞りょうちゃん
今日はバンチ読めたよ～！
冴子の夢、ちょっといいなぁ。
あれが香だったら即泣き。
そうそう、あたしね、日曜日に乗馬するんだよ～♪
レッスンを受けるんです。
昔からの夢だったから、すっごくウキウキだよ。
また、乗った感想とかかくね。
あ、今月はおめでとう！やっとお酒が飲める年齢だねぇ(爆)(・∀・)ﾆﾔﾆﾔ

＞ままさん
おひさしぶりっす！
ままさんみにのおもちゃ購入されたんですね～
あたしも買おうかどうか迷いましたよ。
結局まだ買ってない（＾＾；
ああ、リアルミニクーパーが欲しいですねぇ・・・
免許もあるし、誰かくれないかなぁ・・・(腐)

＞マリンさん
ほんと、暑いですよ！
ｱﾂ━━━━(´Д｀υ)━━━━･･･
蕩けそうですが、なんとかふんばってます・・・


### ミニ　投稿者：さとまま 　投稿日： 8月 6日(金)16時51分34秒

＞りょうたん
ミニクーパー･コレクションなるフギィアつき御菓子
見つけました（＾＾）
残念ながら、私はグレーだったよ

トイテック･インターナショナル、つー会社からの発売
他の車のフギィアの中に入ると思っていて、クーパーばかりの
が発売されるとは考え付かなかった（＾＾；）
赤のクーパーをコレクションしたいねー、本物は無理そうだから(笑）

ちょっと早いけど(見る頃は大丈夫かな？）
　☆　お誕生日おめでとう～　☆

２０歳の初めてのお酒の味はどうでしたかしら(爆）
これからもますます男に磨きをかけていい年を重ねてください

### 皆様こんにちは（＾*＾）　投稿者：ルンルン 　投稿日： 8月 4日(水)23時48分14秒

karinさん　さいばーさん　情報ありがとうございます♪　（^A＾）うれしー。

早速中古店＆リサイクルショップ？　　はしごして見ます。
録画をしたビデオは　・つめ・を折っておかないと重ねどりされちゃいますねー。
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　（こどもにやられたんでーす）
そういえば、ミニクーパーですが、うちのこどもはそれをみると　*あーリョウちゃんの車だー*　　って喜んでますよ.　　よくハンターごっこやらされてます。（＾v＾）
　　　昼間ゆっくりＰＣ見れないのでこの時間です。
　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　　早く夏休み終わらないかなー。（ｊｊ）泣

### 酷暑。。　投稿者：さいばーりょう 　投稿日： 8月 4日(水)03時23分21秒

暑さの記録がどんどん更新されますね。。(@@;

＞ルンルンさん
いえいえ～こちらこそありがとうございますです～♪
ビデオは結構、探すと少ないですよね。karinさんも書いてくれてますが、やはりネットオークションなんかを利用するのも良いかと思います。
今ケーブルでは91放送してますか～。また一周して第一シリーズに戻ったら良いですね！？

＞ドリさん
なんか以前にも聞いたような気が・・・！？
もしやお気に入りっスか？（爆）

＞らぶ☆さん
台風は大丈夫でしたか～？ お仕事お疲れ様です。
当サイトのリンクページが役立てて何よりですよ～！！
ちなみにCHのDVDは、まだ国内で正式なものは出ていません(^-^;

＞karinさん
"プチ"ですか～！？ まさか冴子でかわされるとは！！（爆）
黒/白のミニを立て続けと言うのも、面白い偶然ですね～！？
MK-Iのエンブレムならこだわりの証(?)でしょうから、ナンバーが「3298」も納得です（笑）
是“プチ”吗~ !?没想到被冴子躲开了! !(爆)
一直立着黑/白的Mini，也是有趣的偶然呢~ !?
MK-I的徽章是执着的证据(?)所以号码是“3298”也是可以接受的。(笑)


### ３２９８　投稿者：karin 　投稿日： 8月 3日(火)22時20分16秒

この間、同じ日にミニクーパーを２台別々に連続で見ました。(^_^)　２台とも黒のボディーに白屋根タイプだったので、同じ車なのかと思ったら、ナンバーが違っていたので、別物だと分かったんですが、違う場所で時間差で見たのかと思いましたよ。(笑)(^^；)
ちなみに１台目が「・・１９」、２台目は「３２９８(！)」でした。(笑)　ミニの「３２９８」初めて実物お目に掛かりました。(笑)　よく見ると車種もちょっと違ってるみたいでした。
「３２９８」の方は、車体のエンブレムや真ん中の排気口など、色違いだけどリョウの車種っぽくて、ナンバーに違わずマニアぶりが感じられる車でしたね～。(^_^)
在这期间，我在同一天分别连续看了两辆Mini Cooper。(^_^)两辆车都是黑色的。
两辆车都是白色顶篷，我还以为是同一辆车，但车牌不一样，我才知道是不同的。
虽然知道了，但是我还以为是在不同的地方因为时间差看到的呢。(笑)(^^;)
顺带一提，第一辆是“··19”，第二辆是“3298(!)”是。(笑)Mini“3298”
第一次见到实物。(笑)仔细一看，车型好像也不太一样。

“3298”是指车身的标志和中间的排气口，虽然颜色不同，但是两种车种

很像，和车牌号一样能感觉到狂热的车呢~。(^ _ ^)




新しくＣＨファンになった方がいらしているみたいですね～。嬉しい限りです。原作の魅力
(魔力？(笑))の力強さを改めて感じますね～。(^_^)　後からハマると、リアルタイムではない
ので(^^；)、いろいろご苦労もあるかとは思いますが、アニメ関連などのグッズは中古販売や
オークションなどを利用されるのもよいと思いますよ。(^_^)

＞りょうさん
あ～ら、そんなこと言ったかしら？(すっとぼけ by冴子)(爆)　ツワモノだなんて。。(笑)
・・・ま、墓穴掘ってたことは分かってるけど。あくまで"プチ "、ね、"プチ "。(笑)(^^；)
情報あげたくせに、私も、応募、まだだったりして。(爆)(^^；)

### こんばんわ（＾▽＾）　投稿者：らぶ☆ 　投稿日： 8月 3日(火)20時31分35秒

皆様、管理人さま、こんばんわ（＾▽＾）

まだまだ仕事中のらぶです☆早く帰ってご飯食べて、
リョウが観たい・・・

「さらばハードボイルド・シティー」ですね♪情報有難うございます♪
今度、さっそくレンタルしてみますネ♪楽しみです☆
そういえば、ＤＶＤもあるのかナ・・


「パーフェクトガイド」がやっと届きました♪
すごい♪リョウのアパートの見取り図まである・・・
リョウって新宿にふつーに歩いていそうですものね♪そうゆうトコがまたいいのです～～☆
でも、ガイドブックを見終わったあとに、管理人さまのＨＰのリンクから別のサイトさまを訪問したのですが・・・
そちらも、もうびっくりするぐらい素敵なサイトでした☆
ガイドブック見る必要ないぐらい詳しかった。。。
おかげで感激しぱなっしです☆今まで以上にリョウのこと大好きになってしまいました。。  
“Perfect Guide”终于来了♪
好厉害!连两栋公寓的平面图都有…
獠好像很平常地走到新宿呢♪那样的地方也很好~ ~☆
但是，看Perfect Guide之后，通过管理员的HP链接访问了别的网站……
那个也是，已经是令人吃惊的出色的网站了☆
详细得没必要看Perfect Guide…
托您的福我很感激☆比以前更喜欢亮了。。

それでは暑さ厳しい毎日ですが、
お体に気をつけて頑張りましょう♪♪
今日も１日お疲れ様でした☆

### (無題)　投稿者：ドリドリ圭市 　投稿日： 8月 2日(月)20時53分26秒

ウェイター”ステーキの焼き方はいかがしますか？”
ドリドリ圭市”一生懸命焼いてください”(ﾟ▽ﾟ*)ﾆﾊﾟｯ

ウェイター”ステーキの焼き方はいかがしますか？”
ドリドリ圭市”よきにはからえ”（￣＾￣）

### 管理人さんありがとうございます　投稿者：ルンルン 　投稿日： 8月 1日(日)21時42分36秒

こんにちは。１度投稿しましたが、子供にいたずらされてヘンだったので書き直しです。
さいばーさん忙しいのにお返事ありがとうございました。こうして返事が、
もらえるのは、やっぱりうれしいですね。ここ，２～３日家にいなかったので、これが、
見れなかったのは物足りなかった～。早速ですが、最初のシリーズの最終回あれ、家の近くでは、映像不良でレンタルやにないんです～。どこかに売ってる所知ってたら教えてください。ず～っとみたくて我慢です。たしか3兄弟のなんですけど.どなたかお願いします。今ケーブルＴＶで、ＣＨ91やってるけどこれが、もうすぐ終わりなのでちょっと寂しい。また、遊びに来ますね～～。あ・・８月は、お誕生日だそうで、何日かは分かりませんが、ハッピバースディ♪♪
編集済

### 八月　投稿者：さいばーりょう 　投稿日： 8月 1日(日)03時50分41秒

早いもんで、もう今年も八月ですか～。

＞ルンルンさん
初めまして！レス遅れましたが管理人です。書き込みありがとうございます！
CH人気もおとろえる事を知らないようで、ホント嬉しいですね♪
AHも一気に揃えたんですね！！これからもよろしくお願いします～。

＞らぶ☆さん
ありがとうございます。これからも頑張りますね！！
コミックスは、なくてはなりませんよね！新たに揃えるなら、完全版は確かにお薦めです♪
アニメもどれも傑作なのですが、下でも話題になった第100・101話「さらばハードボイルド・シティー（前後編）」などは特に人気あるお話ですよ～。

＞ファルコンさん
いえいえ～。これで疑問は晴れましたかね！？
どれもカッコ良いストーリーでしたからね～（笑）
あきらめずに探せば、きっとビデオも出てきますって！？(^^;

＞幸ちゅん
どもども、お久しぶり～♪ 幸ちゅんも暑さでとけてなくて安心しました（爆）
来てくれるだけで嬉しいのに、誉め過ぎッスよ～！？(^^;
そんなすごくはないのですが、ネタバレも活用してもらえてダブルで嬉しいです（笑）
いやホントに！ 幸ちゅんも大変と思いますケド、お互い無理なく頑張っていきやしょう～！！

＞マリン姐姐
オバQ音頭、ホントつい最近だったような気がしますね！？
ルパンSP、毎年ビデオでチェックしています～！トリビアのネタも見ましたよ（笑）
それにしても毎年思うのは、CHもルパンのペースでSPやってくれてたら…って事なんですよね(^^;

＞karinさん
これはまた、参考になる情報ありがとうございます！！
もちろんkarinさんは、ツワモノのほうって事ですね！？（爆）
ちなみに応募まだです～(^^; もう締め切りが今月末となりましたね（汗々）

### 補足情報　投稿者：karin 　投稿日： 7月30日(金)23時44分32秒

完全版の「全サビ」BOXの応募、まだされていない方向けに補足情報をあげておきます。

一緒に送る郵便為替ですが、２種類ありまして、定額小為替と郵便為替なんですが、手数料が
それぞれ違います。１４００円ですと、定額小為替の方がお得ですよ。(^_^)
１０００円＋４００円と２枚になりますが、各１０円の手数料なので合計２０円。
郵便為替の場合、１４００円だと手数料は１００円かかるので、応募券を何口も送るという
ツワモノ以外は(^^；)、オススメしません。(笑)　それでも定額小為替の方が得かな？(^^；)
何口か送る予定のツワモノの方、為替は合算金額で購入してもOKで、まとめて１つの封筒で
送ってもよいとのことでした。(編集部に聞いてみました(笑))

以上、ご参考までに。。


## https://web.archive.org/web/20040607164548/http://533.teacup.com/arcadia/bbs

### 新宿の歩き方・・・　投稿者：マサキ 　投稿日： 6月 7日(月)23時53分22秒

リョウの行くところを歩こうとしましたが
夜は怖い（笑

以上！

いさな 　さんへ(ﾟ▽ﾟ*)ﾆﾊﾟｯ　投稿者：ドリドリ圭市 　投稿日： 6月 7日(月)20時39分41秒

http://www.nec.co.jp/biglobepress/press/fax/031205-2.html

これのことかな？　(ﾟ▽ﾟ*)ﾆﾊﾟｯ

### (無題)　投稿者：ファルコン 　投稿日： 6月 6日(日)03時45分56秒

サイバーさん　お久しぶりです　ＣＨの小説って何冊あるんですか？

### 着信音声について　投稿者：いさな 　投稿日： 6月 5日(土)19時00分40秒

＞さいばーさんへ
オペラシティーでの仕事は最高でした！帰り道はわざと遠回りをして、都庁街を歩いてきました。テンションは上がり放しでした（笑）

ところで、リョウの声で着信音声ってあるのでしょうか？以前、着信音をハクション大魔王の声で『電話でおじゃるよ』としていたので、ないこともないと思うのですが…。アニメというよりは、声優関連で探すとありそうですか？

### あぢ～(笑)　投稿者：あぢ 　投稿日： 6月 4日(金)19時32分1秒

　ここ数日、暑すぎです!!　北国人は暑さに弱いのだ(苦笑)

＞マリンさんへ
　ご当選おめでとうです!!　ハリポタ、そういえばありましたね(苦笑)
いろいろあって(謎)、今回は見に行かない公算が大きいです…

＞さとままさん
　ないもんはないんです(;_;)　誰か紹介してくれません？(苦笑)
三者会談ですか…　そんな心境なんですね(謎・笑)

＞管理人さんへ
　忙しそうですね(^^ゞ　やっぱ今どきの社会人はそんなものなのかな？(苦笑)
アルコールは、最近はパワーにならないのが悩みで、二日酔い残るんですよねぇ(爆)

ＰＳ.巨人の８連勝、世間を敵に回す発言ですが、正直おもしろくないです(>_<)

### なんか、、みたいです。(^_^)v　投稿者：アクアマリン 　投稿日： 6月 4日(金)17時41分40秒

今週のバンチの表紙の絵いいなーと思いながら、読みたいのだけ読んで、そういえば前に懸賞に送ってみたよなぁ、いつ発表かな？なんて思っていたら、当選からもれた、３０人のバンチグッズで当選してたみたいです。(^_^)v何がもらえるんだろう。楽しみー（使い道のあるものがいいなぁ）

ここのところ、木曜日聞けてなくて、アニソンなんだったのかな？
今週梅雨入りではなくて、火曜日以降風がさらっとしてすごしやすかったけど、来週はやっぱり入梅ですかねぇ。

### koromogae　投稿者：さとまま 　投稿日： 6月 2日(水)08時59分52秒

＞りょうたん

脂肪の贈り物・・そなもんこれ以上いらないって(自爆）
私が送りつけます無理矢理にでも(笑）
アルコールね、私に似てかさと兄もダメなんですよ。。。
酒代が助かるけどさっ、その分は年金で消えているのだわさ～
学生だけど、親が肩代わりで払ってますのよ(泣）


＞あぢさん
無いって言っているのが怪しい(笑）
今月三者会談が待っている私・・・・こんな胃の痛い話なら沢山
できそうだわ(泣）

＞幸ちゃん

夜更かし、若いときにしか出来ないことあるからね～♪
美肌を保ちつつ遊んでください
美人コンビのれいちゃんにもよろしく

＞マリンさん
毎日空を眺めては外に干していいかな？とか考えるこの頃
今のうちにお部屋の掃除もと思いつつ体が動かない私です(汗）
麦茶の減るのが早くなる時期になりましたねー。。。

### もう六月！？　投稿者：さいばーりょう 　投稿日： 6月 2日(水)04時29分8秒

油断してたら、今年もいつの間にか6月に（爆）

＞幸ちゅん
おっ！夜更かし女王復活の兆しとは頼もしい限り！？こりゃ復活祭だ～（笑）
ダビスタっすか。ゲームでもお馬さんラヴ♪なんですね！？
元気が何よりです！！体調崩さない程度にガンガン遊んでくださいね！？（爆）

＞ままさん
では救いの手は、念のパワーで送らせて頂きます(^^;（爆）
模試やるのって、休みの日ばかりですからイヤになりますよね！？
昨日はクーラープリーズな感じでしたが、また気温が下がったりで体温調節忙しいです（汗）

＞いさなさん
お仕事の打ち合わせ場所も、新宿だとテンション上がりそうですね！？（笑）
サントラも完備なら、CH気分も完璧になりますね♪
新宿御苑もCHスポットですね～。未体験ですが紅葉の季節もおそらくバッチリかと！？(^^;
工作的碰头会地点也是新宿的话会很有气氛呢!?(笑)
如果声音完整的话，CH心情也会变得完美。
新宿御苑也是CH的景点呢。虽然没有体验过，但红叶的季节恐怕也很不错吧!?(^ ^;

＞あぢさん
お久しぶりでした～。管理員、定例に顔出せてません(^^;（爆）
最近は中々時間の折り合いがつきませんで・・・（汗）
あぢさんもアルコールパワー(?)で、ぜひチャット復活してくださいませぇ！！

＞マリン姐姐
梅雨時ともなると、気分までジメっと来そうですね～。
でも雨降らなくて、水不足の心配するのもアレですよね。。
辛い季節です(^^;

### じめーあつーだね。　投稿者：アクアマリン 　投稿日： 5月31日(月)10時32分20秒

雨が降ると予報して四日間、やっと今日雨でしょうか？雨を期待して花に水やりしてないんだ。(T_T)。こんな天気で室内ももやは湿度１００％になりそうです。
汗がじとーーってな感じてタオルが手放せなくなりましたね。

あぢさん。元気が微妙なんですか？もうすぐハリポタ公開ですよ。

幸ちゃま　出来る限り、隣りに誰かのってもらって動かした方がいいと思います。私もペーパーになってしまってなかなか動かす勇気が、、。そのうち隣りに乗るのも嫌だといわれる始末で、

### 久レス～(笑)　投稿者：あぢ 　投稿日： 5月30日(日)17時22分8秒

みなさま、こんな私めにレス、多謝多謝ですm(__)m

＞マリンさん
　相変わらずですが、元気は…う～ん、どうなんでしょう!?　微妙ですね(謎・笑)

＞管理員さんへ
　お久しぶりです。最近定例チャットには顔を出していますか？(笑)
何か久しくお話していないような…(爆)　っていうボクも全然顔を出してないんです
けどね(苦笑)　何せ忙しいのと、疲れてるのと、そして行っても誰もいないのと…(爆)

＞幸ちゃん
　幸ちゃんもお久しぶりですね(笑)　もちろん覚えてますよ!!
奇面組は元気してますか？(笑)　お仕事は順調ですか？
ダビスタ!!　ボク、以前はまってました!!　ファミコンで一番最初に発売された
頃の話ですが…(ああ、年がバレる…苦笑)　今度のは一層絵がきれいで、はまるでしょうね。
チャットは最近イケテないですね…　そうですね、またお話しましょうね。
お酒は、相変わらずです…　てへっ(^_^;)

＞ままさんへ
　お久しぶりです。(出だし、誰に対してもおんなじかも…!?笑)　仕事はまあボチボチ…
へっ？　幸せ話って何？　んなもん、ないない(苦笑)




## https://web.archive.org/web/20040412061708/http://533.teacup.com/arcadia/bbs

### アニメ　投稿者：さとまま 　投稿日： 4月12日(月)08時04分14秒

＞りょうたん
見ていましたよ、昨日の某アニメランキング番組
北斗の拳が出てました（＾＾）
あっでも、つぼだったのは北斗の拳の実写版の方でした（笑）
デジ好きなさとぴ～は、デジモンが10位にはいっていて
テンション上がってましたよ（＾＾；）  
看了哦，昨天的某动画排行榜节目
出现了北斗神拳(^ ^)
不过，我看到的是真人版北斗神拳。(笑)
喜欢数码的里皮，数码兽排在第10位。
情绪很高涨哟(^ ^;)



### (>_<)　投稿者：シーナミサト 　投稿日： 4月11日(日)17時42分16秒

管理人さま
何回も数字を間違えて、すみませーん。

「眠狂四郎無頼控」はバンチの漫画と原作の小説とでは、かなりストーリーが違うようです。小説は文庫で６冊。本編は５冊で、あと１冊は、むかし「続三十話」とされていた復活編。なんとなく、狂四郎は冴羽さんに似てるような気がします。「もっこり」とは云いませんけど･･･。  
《眠狂四郎无赖控》的漫画和原作小说，故事情节有很大的不同。小说文库本共6册。正编有5册，还有1册是以前被认为是“续三十话”的复活篇。总觉得狂四郎和冴羽先生很像。虽然不能说是“难缠”…。

### (無題)　投稿者：ぽぽ 　投稿日： 4月11日(日)13時03分57秒

管理人さまシーナミサトさまありがとうございます～。
りょーかいです＾＾
本当は順番に読みたいんですケド全部順番にそろえるとちょっとお金が・・｜ｗ；）
ゆっくりのんびりそろえていきます＾＾；
いいアドバイスありがとうございました＾＾

### ゴメン　投稿者：シーナミサト 　投稿日： 4月11日(日)10時22分14秒

ぽぽさま、
９かん１０かんだった

### ありゃ　投稿者：さいばーりょう 　投稿日： 4月11日(日)04時40分22秒

投稿直前にパソ固まる(T_T)

＞ぴよっちさん
かねてからの予定通り、お勤め先変わったんですね。ご苦労様です！！
こちらも何かとバタバタしてまして、複製原画も中々見に行けずでして(^^;
でもお花見だけは何とか近場で、桜吹雪の下を車で走ってすませました（？）

＞karinさん
あのスペシャルのCDは、ホントに存在感が・・・(^^;（爆）
やっぱりよく聴き込んでみるべきですね～（笑）
そうでなくてもCHは名曲揃いですから、マイベスト制作となると悩みも尽きなさそうです！？

＞ぽぽさん
初めまして。レス遅れましたが管理人です。
お勧め巻をと言うのもわかりますが、やはり順番に読み進めていくのが良いかと（個人的には）思いますよ！？
ちなみに最新刊のAH10巻は、リョウが香に・・・と言うエピソードがあります（謎）

＞シーナミサトさん
眠狂四郎シリーズって、原作ではそういう展開なんですね。
初めて知りました(>_<)

＞マリン姐姐
暑すぎず寒すぎず、今頃が一番いい陽気かもしれませんね。
バンチも新作が目白押しのようですよね～！？
「ぽんぽん大将」ですか。。これまた昔すぎて馴染みが・・・(^^;

### (無題)　投稿者：ぽぽ 　投稿日： 4月11日(日)00時23分39秒

シーナミサトさま何度もお答えいただいてどうもありがとうございました＾＾
私的にはまだシティーハンターのほうが好きですがエンジェル・ハートも８，９巻から買ってみてちゃんと読もうと思います。
ではまたお邪魔させていただきます。
ありがとうございました＾＾

### いい陽気　投稿者：アクアマリン 　投稿日： 4月 9日(金)16時52分41秒

天気もいいし、桜はゆっくりと散るし、（今年は長く楽しめてます）髪も切ったし、二回目の衣替えもしたし、とすごしております。

少し前に、バンチのアンケートの内容でふむふむと思いつつ読んでましたが、（なかなか応募はしないけれど）今日読んでいて、そろそろこれも終載か？と思わずに入られませんでした。新連載の予告もあるし、それもどこかで見る先生方だし、大丈夫か○○社と思ってしまいました。
まあＡＨは大丈夫そうですね。安心して購入できそうです。  
不久前，我一边想着“bunch”的问卷调查内容一边读了，(虽然一直没有人报名)今天读了，差不多也该结束了吧?我忍不住想进去。有新连载的预告，而且是在哪里看到的老师，我还以为是〇〇社的。
AH好像没问题。可以放心购买了。

昨日のラジオリクエストは、かなり懐かしい戦後間近のもので「ぽんぽん大将」でした。

### 香ちゃんがいっぱい　投稿者：シーナミサト 　投稿日： 4月 9日(金)11時11分48秒

だったら、８巻と９巻かな･･･。
でも８巻は、なんとなく「生徒諸君」のストーリーで飛島さんがナッキーを描いた話に似てますよ。

### (無題)　投稿者：ぽぽ 　投稿日： 4月 8日(木)21時49分35秒

ふむふむ。なるほど。。
結局１～３巻を読んでみちゃいました＞＜
結構びくびくもので読んだのですがちゃんとパラレルワールドとして読むことができましたｗ
（ちょっと絵がかわっていたのもあるかも・・。）それにパラレルワールドとしてでもリョウが香ちゃんのことをカミサンと呼んでいたり、ずっと香ちゃんを思っているのが分かるので特に不快な思いもせずに読むことができました～。

そこで恐縮なのですが、また質問したいのです・・｜ｗ・）
皆さんのエンジェル・ハートのお勧め巻を教えていただきたいのです～。
できれば香ちゃんとリョウのエピソードとか、香ちゃんがイッパイでてくるのとかがいいのですが。。何度もすいません＞＜
気が向いたらでけっこうですのでお答えいただけると嬉しいです＾＾；

### エンジェル・ハート　投稿者：シーナミサト 　投稿日： 4月 8日(木)14時16分51秒

「エンジェル・ハート」は、私も最初のうちは「なにコレ」という感じで、でも作者の意図は「冴羽さんと幽霊･香ちゃんの子育てファンタジー」かなと思って、９巻まで読みました。でも、もうあとは最終巻付近まで読むのをやめようかなと思ったりしています。
なんとなく落ち着いて考えてみれば、「シティーハンター」がハッピーエンドだったから、続編のようで続編ではない「エンジェル・ハート」に「なにコレ」って言いたくなるんだと思う。これが、柴田錬三郎の小説「眠狂四郎」シリーズのように、第１部の「無頼控」のラスト、狂四郎の愛妻「美保代」が死んで、狂四郎自身も瀕死の重症。そのまま完結していいほどの悲劇的幕切れ。だから、その後のシリーズで、狂四郎が美保代の遺書を肌身離さず持っていたりすることだけで、ほっとして読めるのかも。

《天使心》我一开始也觉得“这是什么”，但作者的意图是“冴羽先生和幽灵·香的育儿幻想”，所以读到了第9卷。但是，我有时会想，接下来就不要读到最后一卷了。
静下心来想想，《城市猎人》是一个圆满的结局，所以才会想对像续集又不是续集的《天使心》说“这是什么”。这就像柴田炼三郎的小说《眠狂四郎》系列一样，在第一部《无赖控》的最后，狂四郎的爱妻“美保代”死了，狂四郎自己也重病濒死。可以就这样完结的悲剧性的结束。所以，在之后的系列中，狂四郎随身带着美保代的遗书，或许就能让人放心地阅读。

## https://web.archive.org/web/20040202201944/http://533.teacup.com/arcadia/bbs

### りょうちんへ　投稿者：sayo 　投稿日： 2月 2日(月)10時03分11秒

うおぉごめんよ。
風邪ひいたけど、いろいろふっきれたってかんじで
何か心は軽いかも。
前よりはマシかな。（笑）

### もう2月！？　投稿者：さいばーりょう 　投稿日： 2月 2日(月)03時02分3秒

この前、年が明けたばかりだと思ってたら・・・（爆）

＞マリン姐姐
「ガンバの冒険」懐かしいです。あの歌はガンバりたい気分(?)の時に良いですよね♪（笑）
普通のリクエストの日も、アニソンって事があるんですかφ(.. )メモメモ

＞あぢさん
あぢさんも早速ゲットですね～。もう聞けました！？(^^;
200円だなんて、買わないと逆に損ですね～？（爆）

＞karinさん
ボクは加入してませんでしたが、そう言えばまずはパソコン通信の時代でしたね。
普及のスピードと同時に、通信速度の向上にも目覚ましいものがありますよね～。
うちのパソ(95年製)の内蔵モデムなんて14.4kbpsですけど、当時はそれで十分だったんですよね。
逆戻りはしたくありませんが、懐かしい時代です(^^;（笑）

### スピード発展・・・。(^^；)　投稿者：karin 　投稿日： 1月31日(土)01時49分5秒

ネット歴、りょうさんと同じくらいなのかなぁ、７年以上８年未満？？(^^；)
パソコン購入とネット加入に多少ズレがあるので正確には覚えてない・・・。(^^；)
いわゆる「パソコン通信」と呼ばれていた頃に始めたんです～。
"ニフティーサーブ（現　＠ｎｉｆｔｙ）"　"ＰＣ－ＶＡＮ（現　ＢＩＧＬＯＢＥ）"
等が主流でしたね。会員しか利用できないシステムでした。テーマ毎にフォーラムが
あって、そこで掲示板とチャットとメールが出来るくらいです。ショッピング等も
出来たりしたんですが、今と違って画像はないし、文章のみの世界ですから、商品の
説明文のみで買うのには限界があったように思います。(^^；)

ニフティの方は、今でもまだ当時の名残があってフォーラムが存在していますけれど、
ＰＣ－ＶＡＮはＨＰ化してしまって事実上崩壊してます。(^^；)
インターネットなんて言葉は一般的にはほとんど存在してなくて、ＨＰなんてモノは
最先端の人達だけのモノだったような・・・。。(^^；)
今考えれば、発展普及のスピードはすごい早さですよね～。

### お仲間見っけ!!(笑)　投稿者：あぢ(^^)/▽☆ 　投稿日： 1月31日(土)01時13分30秒

Ｊ’ｓポップスの「Ｇｅｔ　Ｗｉｌｄ」､ボクも買いました!!(^^)v
まだ聞いてないけど、２００円ってのは、お買い得ですね～!!

### 昨日のアニソン♪　投稿者：アクアマリン 　投稿日： 1月30日(金)18時22分53秒

昨日は「ガンバの冒険」でした。そして今日は普通のリクエストのコーナーで、「宇宙戦艦ヤマト」があり、２日つづけてのアニソンとなりました。

今日のバンチにはＡＨが載ってなかったから、さみしかったなぁ。  
今天的杂志上没有AH，好寂寞啊。

### 光陰、矢の如し　投稿者：さいばーりょう 　投稿日： 1月30日(金)04時14分36秒

＞sayo
おぉ～お久です～♪ 最近どうしているのかと(^^;
生活は充実してるんですね（笑）元気が何よりっすよ！！
ボクも相変わらずですかね～！？まぁボチボチやってます（爆）

＞ままさん
ミニCD、まだゲットしてないんですよ～これは急がねば(^^;
ままさんもネット6年ですか。ままさんと初めてお話ししたのも5年位前になりますかね。。
Get Wildもそうですが、改めて時間のたつ早さに驚きです！？（笑）

＞ｚｏｏｍさん
ダヴィンチも間に合って良かったですね～♪
確かに昔はGoogleや2ちゃんもありませんでしたし、ネット上の情報量も少なかったと思いますよ。  
Da Vinc也赶上了真是太好了~♪
确实，以前没有Google和2ch，网络上的信息量也很少。




### 読めた～　投稿者：ｚｏｏｍ 　投稿日： 1月29日(木)13時31分33秒

＞さいばーさん
　先日、やっと「ダヴィンチ」の北条先生のインタビュー読めました＾＾  
前几天，终于读到了《Da Vinc》的北条老师的采访^ ^

７年ですか？
なら、そんなに個人のＨＰとか検索サイトとかが、そんなに充実してなかった頃でしょうか？

＞さとぴーさん
　６年ぐらいですかぁ
　始めた頃は、メールとかが中心だったのでしょうか？

### ＣＤ　投稿者：さとまま 　投稿日： 1月29日(木)12時49分25秒

＞りょうたん

Ｊ’ｓポップスの「Ｇｅｔ　Ｗｉｌｄ」見つけて買いましたよ（＾＾）
ダウンロードしても買っても同じくらいでミニＣＤが出に入るのは
お得感がありますねー。

それにしても、発売からこんなに時間がたっていたなんて。。。


＞ｚｏｏｍさん
ネット歴、５年。もうすぐ６年になります。
始めた当初はここまではまり自分のＨＰまで作るとは思ってもいず（笑）
イラスト集は、必見でございますよ（＾＾）

### お久しぶり　投稿者：sayo 　投稿日： 1月28日(水)10時06分34秒

りょうちん
暫くこれなくてごめんね～。
最近はそれなりに忙しい生活を送ってるわぁ～。
平日はのんびりしてるけど、休日は忙しいかな。
りょうちんは？

### 偶然。。　投稿者：さいばーりょう 　投稿日： 1月28日(水)04時10分7秒

＞karinさん
ボクの時には希望ナンバー制がなかったもので、残念ながら(?)普通なんですよ(^^;
（まぁ昔も、ディーラーの人とかに頼んでナンバー取得する裏技はありましたが！？）
それでも、偶然にもナンバーが登録年月と同じ数字に並びまして、愛着のあるナンバーなんですがね（謎）
偶然って面白いですよね～。レターセットも、ホントに微妙ながらの一致続きが凄いですね！！（笑）
漢字表記の基準改正も興味深いお話です。でもリョウの漢字は、普通の日常生活ではあまり使わないですからねぇ！？(^_^;


## https://web.archive.org/web/20040305144004/http://www.tcup5.com/533/arcadia.html
Loading...

http://www.tcup5.com/533/arcadia.html |
    14:40:04 March 05, 2004

Got an HTTP 302 response at crawl time

Redirecting to...

http://533.teacup.com/arcadia/bbs

## https://web.archive.org/web/20040113191240/http://www.tcup5.com/533/arcadia.html
Loading...

http://www.tcup5.com/533/arcadia.html |
    19:12:40 January 13, 2004

Got an HTTP 302 response at crawl time

Redirecting to...

http://533.teacup.com/arcadia/bbs